如果想寫一個簡單要用加減乘除IF之類既APP應該用咩寫

即係類似excel咁，用大量加減乘除，又要用下if之類既app
應該用咩寫?
利申，識少少vba、識excel，唔識programming

An 定 iOS

an機
唔該哂，有巴打推介完我會自己學

個APP好簡單，只係輸入一D數值再進行計算咁
係格A輸入5，格B輸入10，格C會出5+10=15咁
又或者係if(A+B>10,1,0)之類EXCEL經常用到既功能

話說M$個powerapps係唔係廢?
因為我見其實佢既設計方式都幾合乎我想要既野
但係以我既理解係如果要係電話上用，要用家都下載powerapps先開到?

an既話 java/kotlin啦

自己起不如搵下有咩apps

Reactive framework

Google Spreadsheet

ios android， 少少alogirthm 同psrser原理

上網搵下教學應該就做到

自學一日都識寫加減乘除啦
java加android studio

又想幫人起個app
又唔肯去google 去睇少少英文
學野唔係咁學的

Of course this la:

認真答
react native, java, html5 + phonegap都做到
我可以教你寫(收少少錢)
有興趣可pm我

最簡單用visual studio寫個windows app先